有得屌你會點屌

之前比個女仔玩左勁耐
今鋪佢衰左 要我幫拖
緊係點都要汁返佢一劑
有無師兄教路可以點教訓佢
普通既打地椿式屌法已經難洩心頭之慎